真係哭撚左

多謝你，我都要哭。

好快藍屍都變手足

波叔就黎仆街過CY

屌，呢2日個市好番小小，你就搞9個市，屌

林鄭同波叔邊個仆街啲？

嬲到無用推文回覆

推推推推推推推

上次呢日 我記得升好撚多
條撚樣今日玩報仇

跟波叔推冧個股市,齊齊賺大錢

連日經，韓綜都67左。
真係屌出聲

買左7500?

買7552啦

出少句聲當幫忙

冇心情上堂，屌

屌你個波叔

波叔一定成倉熊
證監肯做野未?

未必係佢，可以係佢老婆，仔女etc

港股拖累環球股市